今日放工都唔見個市好差呀

尖東噴水池旁邊
海邊個一排
酒吧餐廳都坐滿人係到食野飲野

你條柒頭仲有工返執到啦屌你老母

唔好咁啦
出黎請你飲杯cocktail

請我

可以